讀Master定繼續搵工

小弟今年非三大N展水泡科畢業 搵唔到工 但有UST Msc Mechanical Engineering offer
想問吓大家我應該讀定繼續搵工好我未讀過ME唔知自己hand唔handle到 同埋我讀嚟其實係為搵工 如果讀完會唔會搵工易好多？呢科值唔值得讀？

讀
繼續搵工

Master

master 好撚簡單,
唔係你唸咁難

Mphil

N展水泡科即係logistics/industrial啦
俾你搵到工都唔方係好工啦
梗係讀Mech啦

唔急住要錢今年一定係繼續讀

why not both
搵到工 MSc可以轉pt

讀啦 反正今年都難搵

師兄讀過？

無能力。。。

易條毛

係呀 得啲好頹嘅IT工 N展公司全部無回音

MSc都要FT讀
兩樣一齊做啦

你啱 呢個選擇都唔錯

ME 好呀，實搵到工
Msc 通常只不過係ug lv, 包裝下當master

同埋其實大部分科就算上phd, 係得d 同research 有關既野先會難d

學科知識根本無乜點難左
因為越上去，只不過係train 你做research, 而唔係齋學知識

但msc 就唔係train research

無家庭負擔就讀1年full time master啦

唔等錢洗就讀啦

明白 咁想問吓msc最後個individual project會唔會好難做？定同ug fyp差唔多程度？因為見得一年時間又多科讀又要做project好似好chur咁

同埋想再問吓讀ME會唔會有好多數計？(Calculus嗰啲)
小弟讀啲M2數讀得麻麻地

差唔多
但method 可能會嚴謹小小

直上phd. ， master 冇用。

Msc,今年個市

讀啦緊係

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨Van
與其讀機械，不如考多屆

好 多謝師兄意見

應該唔會啦...

ching都係mech出身?

轉行

master oversea

出國讀
之後唔返嚟

讀緊感覺中伏

而加又可以比多個理由自己讀 聽講讀完master要移民好似易啲...

有報business科master 但無消息

金錢負擔太大

點解咁講 同你諗嘅好唔同?

出路麻麻，未至於乞食，但真係無啖好食讀啲嘢又濕鳩，做嘢又用唔著今年連intern都搵唔到

Master 好簡單

過來人，冇工作經驗揸住個Master係廢，只會over qualified 好難搵工。我足足搵左一年工。

可以邊讀邊搵既
搵到咪轉pt 讀

唉..讀N展真係為兩餐....
"讀啲嘢又濕鳩，做嘢又用唔著"好似科科都套用到咁

真?師兄可唔可以講多少少?

[反抗]而家係谷恆文宣籌備真正大三罷既唯一時機

師兄讀咩科?

今年應該係特別例子姐...ME好似都算係多人請

我當年都係以為mech出路廣先讀點知到頭嚟，可以做嘅行業九成都係西到爆都唔知自己咁認真讀書就乜鳩，望住自己啲dean list, scholarship cert真係得啖笑

Taught master好多course只係review返ug嘅野 再加多一兩個chapter
有啲course甚至可以係一模一樣咁濟
如果真係想學野嘅話 我覺得taught master無乜用
Mphil/PhD可能會好啲

梗係讀書啦，又唔係自己俾錢

大把地方免費